拉低口罩煲煙 不如唔好戴啦

浪費晒 留返俾有需要的人